有冇人另一半會叫你起身

未結婚之前好憧憬
但係都係FF多
老婆成日唔會叫埋我起身
大佬又正職又兼職
都係想搵多點錢
但係好攰
又試唔知醒冇返正職
唔通要兼職轉正職

佢唔叫你 係咪因為佢未洗起身呢？

佢出左門口返工啦...